你地買左聖誕禮物比男/女朋友未?

未諗到買咩

屌你老母留名

買左cooking mama同寫張卡

留名

lm

未諗到